4綫全故障 港鐵高層12點半再現身解畫

【11:50】港鐵稱，11:45左右，信號系統故障已完成臨時復修，現時觀塘綫、荃灣綫、港島綫、將軍澳綫已可回復非繁忙時間的約4分鐘一班車。而工程人員會繼續跟進。

【11:29】港鐵將於中午12:30再講述事故進展

解佢老尾

出來認叻？

我都唔知解乜鳩畫
我地星斗市民又唔識
你馬屎坑話ok咪ok囉

講經咩

睇死你都係up廢話

出黎預告維護成本高，下年繼續加價

阻人返工燒春袋

為左下次唔再故障，要瘋狂加價🙊

12點半港鐵高層瞓醒食完個brunch, 時間剛剛好, 咪出來講兩句

有咩好解？ 又叫政府課一萬億改善

都係話信號故障啫
唔通同你講公司cut budget，啲嘢冇人換，換都係cheap雞嘢轉個頭又壞

每個月幾十萬人工
用林奠個心態出黎比你地屌下, 笑住講句唔好意思咁又一日, happy holiday, 零壓力

睇黎放工繁忙時間會黎多劑

又延誤